屌那星

好撚掛住你呀

舒服返啲

又有新仔?

做乜仲搵我嘅

唔想就當我冇問過

吾射不亦精乎？

諗住你會唔想再理我咋嘛

咁你掛住我?

掛唔掛住都無關係了。。我有男朋友了

即刻唔想搵你 係咁

濛兄你會唔會誇左啲

驚世大發現

希望last到啦

瘋狂含撚

無你咁淫賤，sor

扮乜呀

痴線，本少係感情台唯一清泉

你寧願做清泉定有撚含先

清泉